是日晚餐

算係咁

鮑姐有冇份食

你煮左鮑姐隻老雞來食